{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을베토벤하우스 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご案内します。 - 予約人数を追加する場合、事前にご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しできません。 - 一部のペンションではペット同伴入室をお断りする場合があります。 - 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 - 入室、退室時間を遵守してください。 - 客室と施設利用時の毀損と紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内での魚や肉の焼き方は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されています。 - 娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しできます。 - 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 ご予約のご利用案内です。 - 個別バーベキューの利用は入室後から22:00まで可能です。 炭とグリルは1グリル当たり2万ウォンです。 - IPTVとWiFiは客室で提供されており、インターネットを迅速かつ快適にご利用いただけます。 - 愛犬同伴の場合、追加料金があり、最大2匹まで可能です。 - 朝食サービスのご利用はお一人様5千ウォンで、入室の際にお申し込みいただき、当日現地にてお支払いください。 - 駐車が可能なペンションです。 - 徒歩3分の距離にCUコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損と紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き方は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行為はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターで払い戻しを手続きすることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は入室後から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "WiFiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "はい、WiFiとIPTVは客室で提供されており、インターネットを迅速かつ快適にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、追加料金があり、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用できますか？",
            "answer": "朝食サービスのご利用はお一人様5千ウォンで、入室の際にお申し込みいただき、当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩3分の距離にCUコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 718
    }
}